平行天堂第31話

等左兩個星期

啄啄

我覺得條海豚係奸嘅

d劇情幾時先推進到 成日修車

唔修車有乜好睇

套野已經棄左
成套H漫咁
但畫風又唔夠班H漫畫師鬥

應該就嚟入戲肉
到時又可以瘋狂死女女

最終大佬係男人 肉捧之對決

嗶滋嗶滋

重點

屌呢套野係唔係h漫黎 成日扑野 劇情呢